（尋人）11:30pm仲係藍田用緊電鑽果個男人

你11:00pm用到11:30pm係都仲未停，我唔洗訓阿！
我祝你個仆街成家觸電死！

我屌你老母

唔洗搵食咩

係就當面屌鳩佢啦

唔識報警?

唔撚知邊到

冇確實位置，完全唔知邊到發出

噏你地址出黎

啟仁樓天橋底

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

鑽咗好耐

應該係鑽開個牆用嚟收埋啲屍體

會唔會係變態殺手想鑽通入你屋企？